謝霆鋒導師真係柒到無朋友

個吉他solo同打鼓好似小學雞咁
見到佢每次出黎獻醜真係我都覺得好尷尬

唱歌啱佢

咁好過佢去煮嘢食嘅

呃下d大陸鄉下仔都夠做

其實真係個人本身問題，無論廚師鋒到音樂霆，個樣都係扮到好嚴肅做得好認真，但係d作品就真係好垃圾

想賴勁拎下成就感姐，不過佢呃埋自己果下好野

好認真咁做鳩野

個手瓜咁弱都show

我屌你老母啦 活着viva香港民間國歌都垃圾

明明就好靚仔 係都要做埋啲柒嘢

無論唱歌定煮嘢，佢都係做緊演員啫

型到。。。

我始終覺得果期d歌係王雙駿代筆

MK鋒有無170cm高？

又要屌又要睇